其實咁重防MK 同TST 唔應該玩RB 同陣地

咁多狗真係等拉

LMF

LKF